唔好再相信香港法治！體制內所有野都唔可信！

香港司法一早就已經唔獨立，你睇下d紅底法官？

點解呢個時候仲要話可以靠否決權？

我地根本係個體制出問題，一開始就唔應該嘗試係體制內尋求解決方法，因為點都唔會成功，依家係第一次咩？

出少 d 負面 post

沽樓保平安治安咁差
走得快好世界

香港法治有問題我地應該諗辦法修復而唔係逃避
你估個個都走到？

唔係可以點？
歌舞昇平馬照跑舞照跳？
你不如講下係呢個絕望當中可以有咩正面野拎出黎？

學術討論:市民有無得告政府?

有無得告?

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會